( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

三色貓分身

洗版煩膠互推Post

。

高登時期已經係假膠

Block你就block
專登開post搏咩？

講得好